諗到一個辦法對付藍絲同保護貼連儂牆嘅大家

1. 向外國傳媒宣揚香港Lennon Wall 遍地開花

2. 邀請在港工作外國人一齊參觀連儂牆

3. 如果藍絲夠膽去搞事打人，而警犬冇做嘢，證明香港已經不是安全城市，佢哋打人甚至可以變成外交風波。

大家點睇

最後大使館發表聲明9叫
中國口交部一句不容外國勢力干擾內政
完

1,2. 我琴日去大埔都好多外籍記者，應該唔駛宣揚都知
3. 藍絲休班警好醒，人數多過守牆人先動手

連儂場根本唔係戰場
而係平民悼念既地方
而悼念終有一日會完 唔會日日喺度
難聽啲講句64晚會都係一年一次啦
你幾可見打仗果陣士兵要守住啲藝術品

同埋你守得到代表果度冇人行
守唔到咪守唔到
幅牆唔係屬於你
另一方面
其實都可以劃一個地方比藍絲都有空間貼野

所以見藍絲開始人多開始喪就記住要走
人事安全 認住衰仔先都無所謂

大埔有藍絲連儂區、藍屍發洩區